紫薯真係好好味咩？

除左佢係紫色之外，同埋個名前面加左會珍貴啲，請問佢是咪好好味？